出步槍!!

0925 防暴上左實彈步槍!!佐敦

推, 已有上膛動作!!!!

push

推！依枝乜黎

ar15

2125

AR 15

推！

屌，on9

仲返工 香港人真係垃撚圾

撤呀

tui

撒你老母

夠疆開囉傻尻開左就真暴動

係咪對住和理非

步槍AR-15

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

講左幾多次？

實彈步槍

九月講到宜家

渣住咁多兵器都唔夠打就出真槍
廢唔廢D呀死黑警

開就係國家英雄, 從此事件發展會一發不可收搭

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

你咪開囉
今日緬甸,明日香港

夠膽你就開
我dllm

Push

開呀得個款咋屌你老母

實彈一定撤

屠城囉
未撚驚過

佢唔會唔夠膽開 佢係鬥緊你唔會夠膽再出黎

屌

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

可能你會話，黑警見到你地推咁前都係照射（國際層面佢一定仆街先），但有冇諗過推前推貼10米-20米可以入左火魔有效射程從而推進，黑警會放TG撤退既同時可以用TG做掩護，黑警要拉前面人鏈後面勇武會幫手圍毆；如果成晚50米以外就比人狂射TG射傘陣射到D人四散，今晚都唔會攻得入。

屌佢老母

有冇tweet 要煲大

我睇直播係開左一槍
有換彈

屌！

留係佐敦根本無用，彌敦道帶隊抄側路斜入尖東啦，唔一定要落到尖沙咀先入架

係咪開撚咗

聽到一陣不停既槍聲

依家啲人散咗一半

就算上橡膠子彈
都會入肉 唔好衝

屌 死黑警

Cls

屌你 又想殺人

夠薑就開M16, 美國佬都係等緊你開
手足一見真槍好避

屌 nato野邊有膠

推

不能再拖，要趁依家最多人，向前推！

去poly！救學生

你當和理非係人盾呀

分散警力，尖東推緊

上緊實彈你想外國人念力救手足？

係6月講到宜家

up

AR15 短匣 20粒

牽制

未開過咩？
定你想計埋槍嘅款式呀？

Twitter, Reddit呢!

開左

有線直播新聞台影到

我屌

屌你老母死黑警

Twitter 快 呢樣要煲 開左 = 全面戰爭

呢枝唔係射膠

1號水炮 同2間鈍武 都退出火線

今日係機會

痴線

請問你依家係邊

難聽都要講 你都戇鳩鳩 你諗多左

唯一今晚諗到既方法，唔排除有其他方法，群眾既決心跟本就未夠，冇覺悟就... 不如返屋企啦...

tweet

已經有手足中槍險死/被狗殺死
唔好再講廢話

問題係香港無買膠

又唔係未開過

你去擋囉柒頭

咁你想點？

瞄咗一陣無射

64..........

煲twitter之後外國會出兵香港？

國際戰線

用英文 加CAPTION 推 要@人

係出面啦 你呢？

瞄準但又唔射 嚇人? 當玩玩具槍?

64。。。。。

會

手足小心

真彈定係橡膠

呢枝得實彈

快手 外媒記者

唔通想佢射呀？

一槍可以打死幾個

已經唔係64咁簡單

係用大殺傷力武器殘殺市民

仲痴線過納粹

樓上扔唔扔到火魔？

5.56 NATO
打入去裂開果種

之前都買左實彈啦
究竟訓撚醒未？

射囉，應該死一堆

最低武力

推上國際 快!!!!!

真彈

依支唔係入膠彈

外觀似m16a3 有冇連發先 有唔算ar15

推呀屌佢老母

twitter!!

小心包叉

CLS

甴近平

推推推推推推推推推推推推推推推推

依家已經暴動緊啦

有呀

推推推推推推推推

對住無槍既市民都出撚晒飛虎隊
步槍
cls 政府

唔l係啊 真係夠膽開步槍。。

呢枝知唔知咩水平？ 真係打仗先用 已經唔係制服 係一擊必殺 有殺錯無放過果隻

完全唔同等級

放出外國！

黑警準備開真槍殺人

班狗係咪食左藥，尖咀個班tg放題但D狗唔洗帶豬嘴

手足係未行錯路？？？

個個都話冇買

痴9線

香港都係死路一條
最好打死我 我都唔想留係香港

Pish

開啦仆街
你地一定唔夠膽

難聽啲或者現實啲講，佢實彈屠殺過千人，港豬聽朝都係會朝返工

出囉, 到時d狗一世著住件盔甲唔使除

成個九龍好撚多手足
你扮乜撚嘢呀五毛狗

垃圾香港人仲掛住返工

唔好呀!!!!!

我相信人的信念

唔好再用街邊既的洗衣店

講得好

有rubber 彈頭，不過啲人話冇買

如果真係屠城 大把人驚

撒你老母
撤字識唔撚識
btw你出去擋?

出黎呀！香港人集合！

Twitter

開一槍就換彈 打機咩

中美談判玩完

唔想講都要講 埋土發展到呢個地步 愈拖得耐就愈輸得多

趁依家士氣高同人多，向前衝！

ar15好似都有連發版

自動暴槍

唔駛ff, 係ss109 實彈
識少少槍

開啊屌你老母

係咪想講佢射完有彈殼跳出?

無橙色個less lethal label 係咪？

AR15定M16A2定咩

香港警方所使用的AR-15

Colt AR-15自動步槍發射5.56mm NATO Rounds 或是 .223 Remington Rounds（2種子彈有時Interchangable，而NATO Rounds 內壓較高及射速更快），美軍的M16步槍（亦即從以前在越南，到現在於伊拉克及阿富汗使用的）就是由AR-15發展而成。

這枝槍極！危！險！，子彈射速可高達1200米/秒。子彈的設計就係為左打到入人體入面後翻滾, 造成更大創傷。雖然AR-15可使用橡膠子彈，但一樣可以造成致命性傷害，見到這枝槍的話，請記得是極其危險的致命武器。
香港警察用的彈匣裝到20粒子彈 (多數只會入17/18粒)，意即打完17/18粒才需要上一次子彈。

光頭警犬：屌你，槍我一早咪出咗囉

點解唔係大sir做射果個，仆街一陣射錯又要散仔埋單

實彈槍用唔到膠彈

開槍就馬上攬炒啦

駁唔到

無

尖沙咀東天橋班手足退？係咁叫返嚟

推啊啊啊

近距離爭執同而家遠距離有心瞄準個情況唔同, 而且步槍彈比左輪威力大好多

美帝等緊你開
死人就入老解數

痴撚線

佢地係咪預左死，風向吹返D tg 返去，但有大部分狗無帶豬嘴，仲好似無事咁

差佬有3隻鬼謝哂皮, 由同事扶住敗走

一射就變六四

嚇人only

有冇中人

手支支果個係咪鍾雅倫
認到佢個撚樣既動作

仆佢個街一撚定要搞鳩啲佢哋啲狗仔狗女

m16a1
m16a3 全自動, navy專用

開左槍會好撚大鑊

啲人出哂去 係時候到我地推文宣
既時靠 就黎美國既早上 我地要好似琴日咁將 #sospolyu 推上熱門！

仲之係用實彈啊
推啊屌

師兄⋯你係咪訓左好耐⋯

班狗一早已經唔再當市民是人⋯

佢地可以隨意射殺市民⋯而又無任何後果

cls...

fuck donald trump

依家重邊有分 行出黎就當暴徒咁打

無橙色
就係實彈

每次開完

香港人都係咁斯文

推 仲有Twitter

收皮啦死五毛，開撚左啦，自己睇play back la

啲人出哂去 係時候到我地推文宣
既時候 就黎美國既早上 我地要好似琴日咁將 #sospolyu 推上熱門！

全球應該對港提升旅遊警告級別至最高

64 2.0呀

又係佢條仆街

我知 但係估唔到真係會出現用步槍掃射 唔敢想像

屌你

共同進退

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

班狗係真蠢唔係扮
你愈係打壓 就愈多人反抗
幾個月前大家怕你tg 而家已經唔會退
幾個月前大家怕你出膠彃 今日已經拎住把遮推前
你今日開真槍 聽日就只會有更多既人冒住子彈向前衝
你殺一個人 就多一百個人出黎
我就睇下個政權可以殺到幾多人

popo防線漏洞！

百週年紀念花園攻入理大

手足係未行錯路？？？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望開槍粒彈會自己去搵啲港豬

嚴重人道危機

鍵盤戰士一定無敵 你知唔知兩條路都打左6個鐘

全民twitter

高度match
區match
動作姿態match

@realDonaldTrump
@marcorubio
@SpeakerPelosi

有無片？

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

Show Blocked User - 一鋪過

@realDonaldTrump
@marcorubio
@SpeakerPelosi

Please tag

今日香港，明日緬甸呀？

ar15 半自動步槍，不可以連續發射。

半自動？

你條仆街
仲未輸到破產呀
屌你老母

差啲俾佢震攝到添，btw
你咁樣係唔會令我驚架

Dklm

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 Poly仔上

now影到有個人咳完隨地吐痰

有冇左膠勸下佢

上面有師兄貼左蘋果果段

好快可以升官發財

班中立豬踏坐手足啲血都照返工

收爹喇屌你老母 你好撚開心? 有人傷有人死你好撚興奮?

有冇人發現個揸法係錯

應該係(or 三連發)
全自動係navy專用

屌你老母死撚開喇

屌毅進仔第一次揸體諒下

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

半自動喪禁都已經好快

求下在場各位今晚唔好走！大家一走啲狗一定會發癲架！到時poly入面既小朋友就一定會被打死！

只要有第一個人公開殺人
其他狗都會放心開槍
好撚恐怖

送去BBC 啦

佢一開 哩件事永世唔會完

射咗？

但都會射得死人

未，之後收返

個護木原來係廢嘅

唔係快既問題
係5.56可以打穿石屎牆，你有避彈衣都未必擋到，中人係無得擋

邊撚個教揸magazine well...垃撚圾

仆街...我唔識野...你地講果把係唔係下面段片果把 係既話原來琴日已經開左好多發

支共醫生：
香港市政府及其親信：

支共醫生：你確診cancer.
香港市政府及其親信：咁點算？
支共醫生：等佢自己好返。
香港市政府及其親信：唔洗用藥？
支共醫生：好返再評估下。

完

❗️請手足唔好再起Y core Z core諗住出去，校園外極度危險，大量狗隻圍捕❗️

我意思係，如果開槍，明日的香港會變今天的緬甸

被人變態地經濟制裁後窮到燶(唔好笑，以前緬甸曾經亞洲最富有)

好嬲呀 聽日要返工

鬼唔望個後座力打撚爆佢隻閪狗手

幫手望望

願手足平安

大家救人啦！

[傳開去 ! ] 10點正大家一齊入去救人啦！

琴晚攻poly已經有用

咁又太過 一大屠殺 香港經濟一定玩完 到時大家唔洗番工

大家企定不要給黑警行動

都實彈咗好耐 健仔

有冇d橫街可以埋伏
唔好正面硬碰

AR15

成條大直路 邊度搵橫街

佢load 彈果下聲係實彈 無得呃

咪硬膠啦

專登行上前排做埋上彈動作，比前面一大堆記者影

斷絕狗補給未！要佢哋驚一晚！大白鯊！特然出現！異型！ok ? 方式自定！突擊隊員！

有無諗過入到poly要點樣退翻出黎。 如果狗開實彈要點

我諗住佢唔係丫嘛 ... 冇人進攻冇人射箭開步槍? 呢槍一開咗個國際層次就唔同了，大家記住要小心，AR-15 射程二至三百米，可貫穿一個人身體再射中後面果位，係極度殺傷力，比手槍更強勁口徑更大殺傷力，唔好諗住用木板擋，係擋唔住的 !

老實講 今日出黎預左冇命

睇得太多美劇以為咁渣係岩

你坦一排我坦十排呀屌你老母

已經出到去 唔可以死啊屌 仆街死黑警 AR15吞槍啦屌

推啊

加士居道

佢load個下聲你都聽到?
你係揸槍隔離個個?

已經唔係實彈嘅問題, 係佢地用咩槍

點解六四咁震撼, 並唔單只因為實彈,
而係解放軍用機關槍掃射

佢係咪揸錯槍？右手揸住彈夾

太子出左狗車

十萬人係到呀
結果係一定慘烈過六四

你去擋？

第一次見有人開槍要揸住彈夾
專業精神？？

仲有坦克碌豬

攻擊力要同狗公一置提升！人數係狗公三倍！標準數量！不可缺少！一定要救被捉巴打！意志力！如果唔係，全港係，理大，中大同港大！

手足小心 最少43架狗車經何文田開往紅磡方向。

學堂未畢業，槍都揸錯

民用好似。308 冇野擋到

有心救理大，就全面癱瘓

HK G36KV 飛虎專用

佢坐係屋企做冷氣軍師驚條撚咩

Tui

平時睇連登好少會嬲
見到你呢句真係好撚嬲
依家個社會仲未夠痴線？到底有幾無知先會仲未覺得香港而家已經係冇退路？

揸住個彈匣做乜柒

cls

每次行動，盡量佔用橋面！水車射不上，行不上！緊記，一定要讓橋上巴打有退路！全港橋面都係理大及中大！ok ? Do it now ! 因為橋面通風！

See? Strike Back

小心行事

屌你睇片啦 響撚到咁

垃圾 newbie 先咁揸

你個username 真係冇改錯

如果真開槍射殺一群學生，明天警察宿舍就是屠殺場

咁點揸呀？
美軍都咁揸
唔通你當過兵？

利申，小弟係當過兵既台灣仔，我當兵個陣日日load，其實有冇實彈都係咁上下大聲，不過都可能真係有實彈既

你又去送頭？我做定1蚊帛金比你先！

有呢種揸法

請幫推!! 記得 泰國少年困山窿意外 嗎?? 香港年輕人這次一樣咁慘, 世界可用相同力度救援嗎?

Do you remember the Tham Luang cave rescue? SOSHK

foregrip

因為死家人的不是你的家人

仲明天，佢一射殺就即時去啦

個把防暴槍黎, 應該係橡膠彈

救到人未？

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

你岩

方便換彈夾

利申，小弟係當過兵既台灣仔
正統中國，中華民國係咁揸既

依家差一個黑警亂槍掃人，大家聽日就真暴動

呢支勁野來.

2210佐敦捉左好多人

原來真

其實你地咪撚on9啦
當d 狗真係無train過？
連登仔打war game當自己係真理？
同埋而家唔係討論佢揸得岩唔撚岩既時候啊屌

去到跟住呢？人哋有槍你有咩呀小朋友

頂住呀

呢家好似又有個揸法
係左㩒住/按壓住前端嘅槍管

唔該大家唔好係公海講邊度要人、邊度救人、邊度有路，要靜雞雞咁贏同救人，每次po完上嚟啲狗都封路，我唔該大家出少句聲當幫忙。

大家真係小學雞咁

邊啲應該講都分唔到

b43推

屌你老母

屌你老母死黑警，夠膽出實彈，支持美國炸撚咗香港，一齊死。

可以暗殺

M16

班狗唔會諗政治後果，佢哋只係一班毅進仔唔會諗咁多，開槍佢哋非常樂意

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻